覺唔覺真正男女平等就係取消男廁女廁

個啲第三性別 唔使起多個

直接取消曬叫做公廁/洗手間

岩啊

岩呀 ching

我認為門都無 任睇就最平等

你都on撚9,你睇下女廁條龍長過男廁幾撚多
取消左男女廁咪姐係俾女人霸撚曬所有廁所
男女廁先表現出男女平等,大家都有廁所用啊

男小便都有尿兜既
你要開大就...

垃撚圾思維，你自己生得矮關人鬼事，點解要其他人就你？

屌 唔俾飛仲想三條友都睇到波

根本唔應該女人有咁多特權就最公平

平權呀嗎 咁威威
free the nipples 最on9 你咪 露出街咯 咁敢pop 本末倒置 唔係唔比你露 係你露會比人犯罪je

要排就一齊排 知唔知咩叫平等 ???？
就係人人都無分別呀 矇撚 唔係 方便自己就係 你既假平等呀 ！
呢到啲 知識水平真係好低
sor 忍唔住 認真左

咁先唔好on9 我唔想排隊去廁所

使用時間又唔洗平等？ 女人用成幾個字又化妝又乜柒男人2分鐘屙尿洗手走人叫人人冇分別

突破盲點

ching ho ball

笑撚左

平權個班講緊既 真平等 理念的而且確 就係咁呀嘛
人人無分別 男同女 一樣 同等待遇 嘛

巴打 好遺憾 喺外國有唔少人擁護公平結果
好似美國咁 有積極性行動(affirmative action)呢樣野
唔少政府機關一定要預留某個比例嘅職位俾少數族裔同女人
唔少大學同樣會喺收生嗰陣留位俾佢哋

呢種做法有另外一個名 叫「正面歧視」(positive discrimination)

你滾我呀男廁有尿兜？

唔係話幫左膠口，如果西方世界冇呢d所謂左膠，你同我都可能做緊奴隸

留名睇世界大戰

你咁講法,咁使唔使拆埋d尿兜去?
大家一齊輪屎坑,去個廁所排成粒鐘

但係爭取公平機會同公平結果係兩回事
我對後者非常之有保留

我同意既呢樣
不過見連登咁多人下下極右思想想講下姐

終於有人講人話

所以最應該取消嘅就係學生大學學費津貼

你窮同點解要人幫你比， 轉個頭仲有錢過其他冇津貼嘅同學

左翼同左膠係唔同

Lm

一啲都唔好笑
呢件事對買飛入場睇波嘅人就最唔公平喇

當大眾都冇錢讀大學,大學既人太少既時候,學校就可能局住降低入學價錢

其實到左一日取消左男女廁 就係男女真正平等既一日

同意你

女既就係左邊 要公平

男既比人迫住變右面 所謂平等

最平等係 取消男女廁所

當打破左依個隔壁 其實男同女就會思想接近，行為都係，但係男=有J 女=有西。但同時間 ，女可以去做地盤 男可以去做幼稚園老師 ，女可以渣車，男可以做看護，
女既可以去搬貨，男既可以著高爭鞋。
女既可以做IT狗 ，遊戲設計，男既可以做護士，手作之店。

所以女權 其實係一直爭取 男女公平
（但最尾會變左左圖）

男就被女權欺壓變右圖 但其實內裡唔係真係平等

要排隊，不了

利申：巴

阿嬸塊閪你都睇

唔係應該得性別友善同無性別廁所咩

真正男女平等應該唔比女帶bra, 你叫肥仔波點算

諗起排ATM 不了

排都排撚死

平等即係計到盡 然後平均分配
分得唔均實有一方會起鋼
而事實上男女係生理需要 甚至大腦構造都唔同
根本冇可能做到'平均分均'
除非人類進化到雌雄同體或者無性別
否則所謂平等只不過係'特權'

排隊都排死
同埋女廁分分鐘污糟過男廁

一係係公平，一個係公義啊，有同理心先會明

手作之店

其實女廁排隊係排緊廁格，唔係排緊洗手盤化妝

肯定係未入過女廁先會咁認為